[A/I/PC]御城プロジェクト：RE~囡囡守城養生Game(58) 守城梗係搵城娘架啦

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：參考住先

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

動畫主題曲

Q & A
Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68Lv之後，體力會達到288，就可以24小時先清一次體。而且隻Game以動腦筋挑戰為主，唔需要農素材、活動任務唔特別肝，絕對係一隻輕鬆養生遊戲。
Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！
Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Lv，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。
Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2020年8月都仲係)
Q : 隻Game有無天井？
A：有，係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔會過期。儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。
Q : 有無需要刷首抽？有咩推薦既7星城娘？
A：刷又得、唔刷亦得。遊戲入面有好多強力既5星同6星，足夠你破關。即使唔刷，初心者登入獎勵中第7同14日送既兩粒6星築城石，再加上周年自選七星卷，最少都有2隻6星同1隻7星城娘。
如果以強力7星為目標，新手初期有機會拎到既七星來源有以下幾個:

無料10連抽，總共40連抽 [完成「天下統一」(主線任務) 既第二關]

招城池 (除週末復刻池之外，所有招城池頭十抽都係25石，其後每十抽50石)

四周年七星自選卷(可以去賣店右手邊搵四周年無料Banner, 禁落去就拎到)

主線 (23章殿無傷) 三名城自選卷 [建議次序: 彥根 (如缺打氣城)/大阪 (如缺奶媽) > 名古屋]

建議係無料40連抽後和抽完1-2次25石抽後，根據已有7星再判斷七星自選卷揀咩。
恰當配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Lm

留名

以下資訊由超人Tiga提供

紅圈近戰4天王
藍圈遠距4天王
黃圈會送 所以另外圈出黎
綠圈4隻都係書 唔使用氣 4隻都有用 但首抽可能少少麻煩 但玩耐D就知好野黎
橙圈都係大炮(1隻法術大炮黎) 用氣量大, 但放得岩位可以清場
對比4天王相對難用少少 (其實我覺得倫敦塔差唔多要下台 聚樂仲有弓城既優勢 可以涯下)
粉圈2隻 都係痴線輸出 但實用度無咁高, 可以話打武神用

名古屋 升少少, 6月個BUFF BUFF到能力上返正常7星能力, 中規中舉代表
五稜郭 大升 6月BUFF 直接比100%直傷BONUS, 令到佢唔再係BUFF機, 可以落場打
美泉宮 升, 6月BUFF射程+唔少, 歌舞最緊要射程

克羅地亞大炮 (平水 大炮) 痴線 雙屬 MULTI-LOCK大炮 直接上頂
斯特拉夫修道院 書都是痴線的
白鳳城 新城全部都痴孖根的情況下, 相對普通既一隻 唔推薦
不夜城 最高DPS既城仲要雙屬, 仲要有BLOCK 上唔到四大天王就係差無加氣
霍xxxx城 (山盾2號 )都係用返新天鵝啦 悲劇
霞城睇 技能幾好玩既城 (雖然我抽唔到), 一打全部屈機 但留意返本體係無攻buff, 要搵人放buff比佢
月之都 十分尷尬既一隻, 無攻buff 但有2個中上既buff 仲有犯規lv既 對空2倍, 減全部城娘計略cd都係屈機級, 但要用佢要放佢係岩既位..好考腦力 非新手向
冬宮殿 書都是痴線的
山水鈴 剩係屬性已經嬴晒 仲要本體都勁, 係特技比較難用(但唔係廢), 指月伏見就傻既都識用
山槍 本來山+槍都應該有D出場機會, 但絢爛 小谷城直接打面, 雖然小谷係差少少 但小谷直接送滿突...

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，而係如何恰當配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。
Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)。一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。
Q：點樣升城娘Level？
A：當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。
最基本升LV方法係出陣（可以留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡）。
但最有效率既方法係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。
Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。
Q：咩係改築？
A：「改築」就係將原本既星數加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築有機會影響特技既加成、甚至計略都會有唔同。而5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘/相應星數ススキ (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) 。
每次限界突破/改築前要睇清楚，限突係"合成"到做，改築係"改築"到做！
Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：
Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)。另外係2020 年1月實裝既本城 (或稱書城) 有個別既巨大化機制：放置於場上後過一段時間就會自動巨大化一級，無需消耗氣力。
Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。
Q：咩係編成特技？
只要加左該城娘入隊就會提供編成特技既buff。除本城外，大部分城娘都沒有此特技。
Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。一般城使用計略都要用氣。但本城 （書城）係無需用氣，而且CD 一般較短。代價為每場戰鬥有可使用計略上限，同埋本城係唔會主動攻擊敵人既。
Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：
Q：咩係打氣城？
A：戰鬥中，氣係最重要既消耗品。放城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略亦會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城和平安京等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城。入手簡單，唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成適合地形既隊伍就會有好大影響。
Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以面對強大敵人既時候，為左避免城娘即時受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提，敵人會優先攻擊範圍入面最後放置既城娘 (TOKEN亦計算在內)。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。
Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份可以安心做肥料。3/4星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請參考巴哈的攻略介紹。 5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有咩用咩。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。
Q︰送禮有咩作用？
A︰送禮可以增加城娘好感度，每增加1點就會提升城娘0.1%生命值、攻擊力同防御力，最高提升10%能力（改築後就20%）。好感度升到30同60，會有小劇情，揀啱答案可以額外提高5好感度。
好感度問題可以去 到睇（見到有省略號九成都唔好揀）。
好感度升到100就會送3星4星武器，揀啱答題嘅話送+1武器。
城娘改築後，好感度上限提升到200，第一次升滿嗰隻城娘好感度會送靈珠，1-5星送1粒，6-7星送兩粒，所以多餘嘅城娘記住唔好即刻拎去強化或改築，改築咗先好食。
Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」。每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)
Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。
Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

今期個築城好鳩，八隻都係三星

4隻3星
最誇張個次係天童
印象中第12隻先中

千年合作入坑求意見
手頭上儲落d重複六七星
想用曬黎強化戰力
圖上半係現有七星
下半係重複六七星

兩隻重複七星係咪最好拎去自食突破?
d六星又有冇邊隻勁需要突破?

另外參考左超人Tiga巴打段文
跟住落黎想改築 彥根城 千早城 冬宮殿 美泉宮
其餘仲有冇邊隻推介?

麻煩曬巴打們

先改彥根 聖米
剩返個隻唔洗急 等遲d有咩關過唔到再睇下改邊隻

7星突破 唔好拎去改
6星書勁野 自食
其它都可以做材料 有愛既就留
不過記住食5星改 唔好6星食6星

雨城都留一隻
有招所持技加合成經驗

7星一定係突比較好，改築好晒
最重要係突破神娘要課金或者週年活動先有
可以考慮改聖米歇爾，正月小田原，山幻想城*2，小峯，山水鈴

6星本好實用，巨滿好似等於兩隻打氣token
常用既6星就突啦比唔到咩意見
等到有5星掉落活動先用1隻6星加
18隻5星去改7星
今次係築城活動，5星唔易出

唔該兩位巴打
已改彥根 聖米
隻6星本原來咁勁
練黎用下先

原來中咗1001, 冇開po sor

超方便
落地就可以打氣
不過佢唔使咁急改
改完無乜大差別

一落地就開始打氣？
咁慳左放token氣同時間 唔怪得勁

係，巨大化仲會慢慢加速
加上閃電計略會無視防禦
仲要雙地型
整體好實用

我仲以為要第一次巨大化之後先開始打氣
咁塞埋個配氣-4先

突左就有咁既好處

新手留名

留名
25仔繼續爆死

忍手多2星期抽情人節

有齊雨城桑名平城京

聖誕dmm送500yen終於收到
限30日用 所以終於買左新手480yen包
送左隻垃圾舊野6星 即刻幫佢改1做肥料

已經無乜感覺 中七星又點 邊有咁多125 抽下實用5星可以突滿仲開心啦

打唔贏活動絕
想問呢度揀八隻組隊升上80lv應該邊八隻先好？

啱啱抽到隻六星本
就見到上面話直落就等於兩個打氣token
咁我係唔係落咗六星本就唔駛落彥根？

活動送咗隻七星改築素材
直接俾江戶？

感謝

仲有一兩行五星

7星改完85同5星改完滿突115差唔多

咁七星啲技又勁啲嘅

改左江戶先，之後再改彥根
彥根除左可以打氣，仲可以減全城娘計略CD
因為你有本城幫手打氣，彥根可以排江戶之後
江戶改完之後巨滿由打多1隻變成打多2隻
範圍內城娘除左加攻擊同給予傷害之外，仲多左加防
第三行山鐵炮同第四行平拳都可以升下

好

試下升隻本城同大炮先
隻六星山鐵炮係唔係好過送嗰隻七星正月炮

五星拳我升咗水嗰隻
但係範圍好細
唔知擺乜嘢位先好用

平瑤古城我之前都好鐘意用 係之後隻成都城太屈, 又可愛, 冇得唔用

6星平山鐵砲？其實兩隻都麻麻地
甘崎有聖米歇爾BUFF會好勁
除左加唔少攻，仲會加範圍同減CD

其實係講緊山定平山
平水嗰隻用緊覺得幾好用
攻速快範圍大

甘崎做下倉管先啦咁

唔同武冇得比
正月叫用得下 反正你冇其它高星炮 用住先
拳攻低 唔巨滿基本上打唔痛d怪
位置你預都係放係藏隔離/最前線
歌舞範圍內就得

入dmm 就拎到?

平水個隻都ok
不過5星山嘅備中松山城都好用
前期山城好缺
佢計略token 加擊破氣又可以做避雷針

其實我第一個回覆講第三行山鐵炮係指五星個隻
見你問六星山鐵炮同七星正月炮邊隻好
但你兩張圖都唔見有六星山鐵炮
最後我發覺QUOTE錯左自己個回覆

明白
另外問埋七星隻萬里長城係唔係可以放棄
見個榜佢排最尾

唔駛升住，你未有機會用長城擋怪

其實唔係廢，不過偏向玩樂性質
只要有一波時間夠長
Token放得夠多，範圍大到可以覆蓋成張圖
啲token仲要好硬，避雷一流
不過佢特技同計略偏向防禦
搭倫敦塔招計略會好勁，範圍又大打人又痛，仲可以打4
但係都有倫敦塔就直接比計略自己用啦
除非你想玩全弩城之類

上個月生放送d新城娘咁快已經出哂
得返右邊個隻

差唔多到週年又有新

3月尾

之前玩番，有d關過唔到

本身個陣 用緊依5隻改
聚樂
大坂
姬路
龍宮
彥根

想問下依堆有無邊隻可以重心 或者要練？

唔該

江户倫敦千早

由第一日反萬里主要係樣衰
仲有你聽下委任佢講咩語言

(利申: 中左有留唔會食, 除非有日出8星, 要真7星做膽拖假7星改上去俾8星改築 咁就會第一個推佢做人柱)

江戶，倫敦，大宰，金鯱
司法宮，海豹杖
成都，正月小田原
千早，左下鈴
其實隻隻都勁最優先就江戶啦
其次缺類型/地形就升下
大宰我覺得可以放第二
補得快又打得，仲有減傷

彥根 姬路 江戶 倫敦 千早 五稜郭配男人

唔該

唔該,
隻男人用慣左, 玩壞手

全部支那城點都有一兩句日式蝗語
無印萬里真係畫到怪怪地
眼太大分太開
不過萬聖節版

唔該
你地次次都好快回, 唔該晒咁多位

個個都叫江戶 千早 倫敦 大宰
咁我升埋依4隻先

毒撚無野做

改咗少少就過到活動普通絕同49殿無傷
可以要多隻七星城
我無高星嘅歌舞城
係唔係要大阪好過名古屋？

係
名古屋7星黎講都算廢

邊會廢
自身の攻撃が35%、耐久と防御が30%上昇
範囲攻撃の範囲と計略ダメージが20%上昇
本身都好用，Buff過兩次之後仲勁左
當然佢係最早期既7星
同三週年前後個班比會有好大對比

當年無奶49殿無傷打到上黎叫夠命
今日新手人人有得自選江戶真係好幸福

如果佢好想J名古屋 奶位等周年自選
不過要J名古屋 緊係J 6星名古屋(夏)

(萬用隊多數用墨俁一夜城唔用奶)

好耐冇見貓巴

每幾日點有上黎追post
只係之前太沉迷VR 少左回覆

如果會課金，買新手包就會有第三張三名城劵
週年劵緊係換其他

緊係唔係指週年揀大阪
不過原版聖米歇爾係唔係下左架無得揀?

有江戶都re咗好多次先過到
不過佢一隻加多隻遠程擋晒成條線係屈嘅
另外一條線要用成五隻去擋

另外好彩巴打噚日推介咗隻備中松山城
可以落token擋到騎兵同夠遠削血

唔會掛
準備換佢

周年好似成年之前 只記得新過某隻無得換 唔記得舊有冇限

自選7星劵限定以外所有7星都可以揀
圖鑑入面卡爾卡松前面16隻抽唔到
除左週末復刻／特選pick up

當年咁有難度好好玩

以家有D新絕難都幾難
上次隻狐狸
不過都係睇練度姐

打緊d勁舊復刻
好似而家個個咁
有d圖設計都幾賤
有d藏唔可以擺近攻黎守
迫我巨d遠攻黎遠打死

真 當年姬路 錦 德川大阪 巴打已經話我爆機組合
3星奶+無盾 49無傷都係求救（最後巴打教用錦城減速殺騎兵先過到）

懶到仆街 主線就此冇再打過
錦 德川大阪 仲雪藏緊未改

其實佢應該玩多啲地圖設計或者禁用

搞到我有啲想課5000pt 110粒珠加三名城券. 而家就係冇名古屋

可以，新劵通常係換唔到近幾個月既新城
我課自選劵都係為左換返落左架既舊城

咁今年如果再有自選要入手聖米

應該會有啦
諗唔到揀乜好

4週年都未諗到換咩

我仲留住未換千早

落架城換晒
之後未諗到換咩
應該話太多想要又驚抽到重覆

我都諗住4周年換千早

想換天空之城，好暴力

一抽到就125了

個2隻地獄城幾時先有復刻

出地獄新關時會搭單

成年都未見佢出

1年1隻差唔多

咩係地獄城

之前有兩個類似大絢爛祭既活動
不過換既城由小谷變成兩隻地形係地獄既城
可以巨大化，但食唔到地形buff
一隻係符，另一隻係投劍

不過地獄城活動難打過大絢爛祭好多
一黎有特殊地形，二黎特殊怪好勁

地獄投劍一開始玩睇片好似好勁

打番黎定抽

一樣都係刷素材換
所以同大絢爛祭差唔多
比埋羅莎芒草你改築突滿
係第一次出閻魔廳個時無得委任

之前講絢爛代替地獄
地獄變常駐
好似係

新手lm

紫禁復刻值唔值用珠換好

唔靚，唔換

唔太買絢爛呢個系統

*唔太明

其實冇分別
都係打野拎道具跟住換野

可以改+突滿七星

兩隻彩, 不過都係六星鞭

其實都勁特別係冇平安京
話曬都係打氣token
不過而家有d尷尬
齋打氣就差過平安京
拳城打交又差過不夜城

地獄真係太雞肋
冇地形buff數值差一截
就算125左平時都冇咩用
更加唔會真武神出
其實投劍個kit係勁
但係最後都變倉管

唔齊腳可以用
投劍好勁
就算食唔到地形buff都可以用下

記得11點前解月任

今次一早解完
正月爆左石
點知抽籤double變左常設
計錯數
曬左幾粒石

最嬲係唔小心食曬d改一
啲石得個吉

差3000幾體
唔知刷乜好

活動囉
築下野都好

食唔到地形buff解唔到真武神

月頭金銀藏已經刷夠體

用第2隻

無野刷

刷要石刷到~990 又刷下錢咁

拎啲一級出嚟刷主線

打左幾場就收工
新城好快就築到

都好

我通常拎啲lv100+去刷
lv1食3星tsubasa算 高lv食神娘好貴

啲錢都冇用架啦

買兔兔珠

星期二冇特別嘢出嘅話我就換鬼城

九尾の猫鞭 攻撃74 射程内の3体に攻撃 射程+20 特殊攻撃ゲージ蓄積量+15 特殊攻撃時攻撃+100

設施 鞭城+21攻

勁野 換換換

終於有條鞭玩下
但幾時先出7星

梗係換倉管先

趁無活動 輕鬆解月任先

今次終於有New
Lolibaba

圖鑑師

手上仲有張7星劵，計埋仲差26隻

上個月諗125邊隻
最後決定125左佢

有愛就125啦
同埋巴別塔絕對值得125

諗緊125埋天空之城

Why not both

早兩日抽到月之都

完全唔夠羅莎用

少課金點都唔會夠用

唔課，一齊做乖寶寶

免費10抽16

好似係我
錦係幾好用 0防到而家都係得佢有
係近年太多妖魔鬼怪

25仔中6星黑長直
開心過中廢柴7星 (雖然buff完已經叫用得)

用家表示85唔夠力 95唔太夠 105就清場 (上次個武神)
125比老婆啦

5000羊有7星3抽1
想課

25仔爆死
10連卷爆死

10抽卷再出新7

7星比你抽哂啦

免費同25都食晒屎

點解有10抽卷
課金?

dmm game fes

搵到了
兩下0 loading

抽黎抽去都係無7星
用石抽就0706
用卷中孖彩都比垃圾6星我
新野都話留
中重複唔駛諗變肥料
唔驚無肥改築7星

不要再說了

5steps全部保底 last step歪出隻125咗既7
game fes卷 0彩
架空城卷又出卡美洛 125之後已經第3隻

我不想再抽蛋了

10抽卷重複天空之城
不過突1都好
25就

咁係巴打多125姐

免費仔應該得絢爛小谷125

得8隻但下下都中

8隻

雖然重複
但係兩隻都好有用

又中埋啲唔會用嘅歐洲魔法師

25仔抽到正野

又靚又好打

點樣先拎到十連卷

收件箱冇？

無

「DMM GAMES FESTIVAL」キャンペーン報酬の配布
期間中に1日ログイン：10連招城券1枚
期間中に5日ログイン：招城券1枚
（実施された期間：2020年12月17日～2021年1月18日）

我20號先玩

新手繼續問
活動隻飯沼城應該留五隻四突
定拎晒去做改築材料好？

如果冇收集癖
留1隻其他做改築材料

新手冇咩資源升5星
有都升左d5星戰神先
活動5星好少用
不過今次呢隻其實唔差

五星可以用，但活動送嘅五星只係畀你解圖鑑

我都好耐無見7了，無諗到一嚟就嚟兩隻

我都記得唔係你就係巴士佬
錦係要破防先拎出黎 平時地獄城打2好似仲好用

杖城的確好難拎出黎用

突5星個隻羅莎 平時解任會送(雖然近期少送左, 同埋理論上應該突5星戰神先)
所以就算只留1 以後都會有機會 突返滿 更加唔好講過半年一年就會復刻

不過活動城有用既5星都係1隻手數得晒
我整理下可以post既

五星戰神其實講緊邊幾隻
係唔係巴哈個post入面有S嗰d?

我lunch time放出黎
朝早比較忙+打緊新關

叫佢貼倉會唔會簡單啲

抽左打氣書後 水城而家都有d煩

吹陽+書城打氣超快 但咁又無位落冬宮/奶
2隻無攻擊+1隻半殘 對另外5隻既要求好高

而我水城高突既都係近戰
彼得 同 司法宮

寫寫下都幾多字
我excel型式出

ヴェルサイユ宮殿 好好用，以前台服未有江戶就靠佢打主線

辛苦曬巴打

而家常用嘅杖係咪得返海豹

寫左2粒鐘都未寫完
做一陣野先, 今日會出到

不過都幾有趣, 最有用既5星 除左舊個堆戰神外, 中間有2年到係無隻用得 到近呢一年出既 又可以用下

而家都間唔中用 佢可以無限咁放嘢拖慢敵人, 對啲時間長嘅關卡幾好用.

不過我好少可會巨滿啲杖

雅典娜全圖封9秒

SAME

免費十抽出四隻三星, 仲要無六星

有咁多勁嘢我就唔會過唔到武神啦

今次呢隻可以當成下位版小峯
都可以升

唔係玩左無耐咩？
咁快諗住過武神

諗住下隻改築米澤
定唔知搞五星先

有冇邊啲6星冇用，想用黎改做7星改築料

第一隻六星係實裝嘅內城, 你估下幾時

ユクエピラチャシ 山槌 巨滿+27% 計略高傷 大大力
マルクスブルク城 山盾 計略-50%傷
非皇不知道六七星

倉90個位

第一次課金, 課咗架空城

然後出溫莎堡 三隻裏面最唔需要佢

係卡美洛

柒咗

不過都柒唔過啲抽獎運 呢隻同對魔忍 加埋四十抽, 冇一隻七星或者SR 唔係課咗呢啲一回限定嘅保底卷, 真係可以將10000pt倒哂落海

你食咗柳川

仲喺到不過好多嗰陣嘅活動城都俾我拎咗去做素材

認唔到人
好多生面口

對魔忍RPG？
玩玩下棄左
出大人雪風抽到又玩返
然後又半棄

我玩緊隻舊game all in 3x抽全滅
又要開始繼續儲石

係呀, 間唔中玩下咁 上年最好運試過同期抽哂五車祭阿莎姬同七瀨舞 不過隻驚太多嘢做, 好難成日玩. 唔似御城咁養生

一早開GAME又要重新DL過哂D野...
大佬上次我先特登去SETTING一括DL
部機仲有成過百GB
想點撚樣呀

冇咩邊隻應該食
如果真係要就食就平山/水嗰隻弓或者十河

無咩邊隻岩食+1
平山/水 弓+1
另一建議係泳裝名古屋, 夏天應該會再送
另外6星記得餵滿好感先食
2石+唔知幾時先再抽到

5星推薦準備推出 最後階段了
不過一定cover唔晒 5星數目多好多

同埋有d類似既 我一早升左A唔會再升B
呢d我會miss左

跟住升幾隻先

五星一定要用
唔係點清啲星五專用肥料
爆上115級都好勁

我比埋6/7星食

補充
水鈴係範圍內擊破 唔洗自己打死

天童原來有用

唔識用駿府同岩殿山城 弓城係咪有飛行怪先用?

駿府放出去單一隻好勁 因為會回血
同埋弓城巨大用氣少

有幾次武神 隻飛艇好快就郁 放駿府去前場極速射死架飛艇再走, 比人打都唔怕 因為會回血

寫到最尾一隻無望清楚
呢隻我已經無升 有新書城

對上一個武神 2分54隻武士斬咗小十郎大半

駿府我食咗

會唔會係手機set左野
舊三叔手機好似會自動刪data
新既可以set返

全部留一好啲
始終唔係易抽
有重覆再改黎做肥料

5星除左打5星任都無乜用
我就係因為填唔滿岩屬7星要入56星

5星115 > 7星85
同埋免費仔唔好話突滿 連改築都未必有資源

隻game分界線分得幾好
4-5,6-7兩組
5星基本上升滿無難度
6星就真係孤兒仔
餵7星都唔餵佢
能力打平無用,輸技
btw 技有用5星我都會正選

上次打伊達真武神都有出
湊地域
同埋可以用黎清第一波d鬼同法師兜

6星易突滿d
同有幾隻暫時7星都冇上位版
吹陽、久能山、打氣書個d
最麻煩係67星都係食改一老鼠

老鼠一定比7星
小翼特比6星就得

有練既6星

其實數值上5星115同7星85差唔多
不過特技計略就

其實咪一樣
2隻特=1隻老鼠
你要餵同等經驗其實無分別

你又啱喎
原來我一直記錯野
7星比6星食好唔抵既感覺

要用到都係要餵
課少少就盡量解月任個時順手升城

少好多主力都係用7星
最近抽到6隻突爆左既6星，可以隨便改7星
不過全部都係無餵好感直接食

唔爭在
好似成年冇人曬過倉 睇下大家d進度

btw 你隻平水本呢

無改，因為改完無乜大分別
應該話唔改都已經勁到七彩
有啲類似浜松，但又無佢改完減氣咁實用

有部份係打真武神而改

跟隊

課完第一次金, 多咗隻保底Lvl 1卡美洛

抽嘅七星城九城都係平城平山城 好多時啲高難度關要平城先打得過, 不過今日發現夏天美泉宮, 兩隻小峯城再加金龜城真係幾正

夏美泉隻token好有趣

睇巴哈有人話呢隻擊退token幾好用, 就用咗嚟打主線. 帶住虎臥同小谷城兩隻山城梗硬過咗53話困難

對啲會衝既敵人特別好用
個時有人用黎打武神福島

估唔到巴打課咁多
125都唔係好多

小薯跟隊
得三行

啱啱好儲夠290粒千狐珠. 應唔應該用25石抽特選城娘個池, 然後用300粒千狐珠換鬼島城 定留翻情人節換情人節城娘

9隻
大部份都係冬野城

125要4919900經
唔計大成功要升可以再升近20隻

25石抵抽
唔抽可以儲225石抽一轉5steps
必定有36 17+50老千珠
半價抽就抽到9次+90老千珠
要唔要換鬼島就睇你
普通池我一律唔換
一黎有機會抽到
二黎課金劵或者週年劵可以換
情人節應該都會有新城

錘城 純輸出 仲要唔係限
除非有愛 如果唔係鬼島唔算太抵換

仆街我得一行半
唔敢貼出黎

睇人晒倉就覺得自己運氣值係負數

想換純粹因為見到隻角好似好勁咁 不過大家又啱, 節日城娘未必最勁, 但係未必再抽得翻. 同埋情人節版

原來係未升

勁既節日7星唔算多
正月姬路／小田原／小峯／甲府
情人節卡爾卡松
花嫁倫敦
萬聖節凡爾賽宮
聖誕聖米
近一兩年出既其實都唔差

要用到個時隨時都可以升

你玩左幾耐先
我就快一年
得好少7星咋喎

又到曬倉大會

一早入來又盲左

凡爾賽宮 不過仗城而家好似真係打妖怪先高啲出場率, 打氣城大範圍攻擊加buff隊友同回血, 仗城變咗做副手居多.

對比正月小峯城, 原版個技好似都勁啲不過正月版係幾靚幾可愛

以前就係比人笑限廢過非限
宜家出翻勁啲

原來你改咗名仲以為咁多新人玩

我新手黎

跟風

三版七星cls

原來已經玩左年半
仲有咁多7星未改

兩版+2行姐

我都就快一年
睇lv 我見同我差唔多既人都多我1,2行7星

有無開心返

多成倍
點跟

高我少少lv就多2行

你都冇計你未改嗰啲

咁當成剩係計8星
得30幾隻改左
原生7星差14隻，好似係

Oh shit

盒野好平
但齊特典要買好多盒

之前一盒都無買過
今次要買了

DMM GAMES FESTIVAL2020冬

有點數送

真正既臭歐

有課架
唔少都係自選換返黎

新個3000yen pack好似抵買
9000yen 有30抽+105石

hi冰島妹

睇你點睇
個30抽無保底6星同pick up
當佢值75石
3隻亥王+1隻兔同啲4，5星靈鋼
唔急用石可以等下先
每個月都有10000yen pack
150石+80石 5隻特 1隻羅莎改一
1粒7星石或者限定7星

唔係保底即係得三星四星

5星

台妹同冰島妹都好正

想練狼仔，好得意

啲鞭城好似冇乜用咁 有技嘅刀城槍城可以控制幾時同放邊到, 易控啲

啲場需要紅格有大範圍打多體，唔係玩鞭就玩投劍

紅藍格都放得夠靈活
同埋遠近攻buff都食得哂
之前係差武器
而家有埋兔珠鞭完美了

我就唔換武器，專心等佢出兜娘

啱啱出完黑田
下隻應該又要等兩三個月左右

三個月都冇五百粒兔兔啦

有小峯城已經夠 又中唔到七星鞭城, 冇乜心機鑽研

冇出過七星鞭點中

淨計做任啱啱過500少少

我換左4武6設施1語音2兜娘都重有剩
唔係好似焰巴咁期期全換的話就唔洗擔心唔夠

等咗成年，點解江户BB咁耐都未番出.........

鞭城都有技比你用
你當普攻有強化

正路係換武器
兜娘長駐
有幾件仲要好勁

全部武器設施都換齊
兜娘慢慢算
留左20幾隻兔未賣

你想用珠換？
上年好似都有2，3次pick up

我多數換武器 冇換設施 兜娘就唔夠珠換
但最近投劍同鞭都冇角岩就冇換

三抽一抽唔中卡美洛

課畀我，我幫你抽

大戶

而加啲7星難抽咗好多。25仔成日出6星

5 steps 最後先有七星

不嬲都難抽

25仔中保底15周時有啦

屌咩，25仔成日出6星仲好講

成年幾無抽週末了

抽啲舊野仲要50石

係呀 儲咗成年老千珠，就係等佢

仲有2隻無得改既7星 圓神同 笨蛋女神

成都

幾靚

聽日睇下啲技點
用老千珠換埋去先

300珠已準備

可以井了

成隻小圓咁

老千ready

會唔會仲有多一隻呢
一隻入pool 一隻賣

■城娘からバレンタインチョコのプレゼント！
2月9日(火)の定期メンテナンス開始時点で
「家老」に設定している城娘から
バレンタインチョコがプレゼントされます！
※家老を設定していない場合は「千狐」から
バレンタインチョコがプレゼントされます。

維ser之後會根據家老比情人節朱古力
記得set啱老婆

不得了

set 番做大老婆先

我今年set夏聚始終如一

18無乜點玩
19年3月先玩返

睇返先發覺上年冇朱古力

嗰時game都冇入

無乜點入
係唔知點解熊本同夏名古屋都有拎齊
有一次登入一次過比左幾隻生放送城我

係定係派咗冇人既朱古力

我拎晒嚟回體

原來係有 不過係經驗值個隻

特別野全部都留左

鏡餅之類食剩一
入左倉無左日子
有啲朱古力都食左

係喎，唔怪的20年都無
明明有玩

成都定安土好(如果有安土池嘅話)

一隻抽一隻井

依近排啲運, 應該all in成副身家都冇七星, 何況限定城

300珠幫到你
btw聽日25仔繼續抽保底

古古力係咩黎?

食咗會回一條體
主要係紀念性既野黎

實用一定係安土

而家290珠 聽日送廿五石俾佢換新城娘

想問下有咩用

冇野了 以為會有能力加成

普通築城出五星
信貴山

老千珠己預備
btw最近電腦壞左變左電話睇v 冇上連登

個mon咁細有冇諗過個v會好辛苦

final reminder
12:00開始維ser

正月姬路

換左肥妹返就SET左 無再轉過

五稜郭

好難講
安土係好早期既限定

成都bye bye

近戰有江戶

終於有武神玩好感動

25仔唔中

25仔又爆死

25 1隻情人限都冇

活動預告完就即出

好陰濕
自爆兵係藏旁邊出黎

20抽收皮

成都完全行防禦型
但係拳城唔加攻又冇輸出
我用返盾城唔好 so9sad

歐番次

一如以往,07

望落真係廢廢地 雖然都抽唔到
唯有睇下星期改築點搞

真
都係限要坦不如要情人卡爾卡松
下星期都應該出番
仲要都係平山

不過成都好得意

有限已經好好

好想金鯱城出限定，未抽到原版又想要

我開頭仲睇佢喺邊度入去

武神勁到

是但多個加攻buff就ok
唔係真係

我20抽2彩
都係佢

抽唔到老婆 但又唔勁
睇下下個禮拜點先

如果武神變身前已經落左降攻，攻速計略落佢到
變身後效果會唔會重置？

25得一隻3 有成8隻4星

老老實實情人安土唔多實用
始終法城黎講buff既範圍太細

證明你唔夠愛

平山+関東・甲信越
正式宣佈今次係正月城既主場

應該會

普通都8100攻
範圍好似係全地圖
優先打遠攻>近攻>token>殿
仲要遠攻-50%血，近攻-50%防
所以減傷減攻好重要

567星都係新

用左呢隻減60%都照秒隻95lv弩
重要係特登升佢

暫時我諗唔到唔用正月熊本嘅打法

又冇彩
可以收皮

見到youtube有人用雙萬里
終於有發威既一日

我一隻萬里都冇

得一隻原版未升過 跟唔到

佢仲要4突諗諗先
冇理由要咁樣硬食黎打
唔係真係冇乜選擇
我寧願試下退城

我羅莎都係得返兩個
寧願試下比埋福岡

保底第二抽，有新

係五星新

估唔到結果係咁樣用把玩具劍

冇namonamo冇正月熊本
啱啱返到屋企 開工先

namonamo都唔一定要有
換隻大力既遠攻都可以
反正大把氣用 又唔怕死
但冇正月熊本可以放棄呢個打法

復刻個兩關 係咪淨係有戰功拎
唔會有情人城俾？

最底個行寫咩？
唔會有安土城？

打普通都俾佢d波動拳殺晒遠攻城
全地圖打兩座

減半血呀
遠攻城血多極有限
呢隻真係痴撚線

係

佢意思係雖然幅圖有情人安土但你唔會打到佢出黎

個陣我打緊難 唔記得放埋計略
放埋11700攻頂到

不過超難成2萬攻真係試都唔洗
直接放棄佢

佢預你用隱蔽或者全近攻

睇黎又要分兩次
打唔到一次過全戰功

未玩今次武神 睇你地咁講, 我就應該冇可能過

話說情人節成都好似真係麻麻地咁 我覺得今年兩隻情人節城畫得最靚, 如果唔好用嘅話咪得個擺字 咁嘅話我儲啲千狐字做乜

唔換，繼續儲

即係唔夠愛

唔打住

換左會後悔就無謂啦
有愛就換，無就等下一隻

搞得掂boss
搞唔掂之後兩隻狐狸

今次真係好撚難
全平山聽日再諗

你出場既都係8隻
其他都係拎嚟擺

我連新關都未打唔好講武神
d客搞事

好似真係冇咩選擇

1. 一係7近1遠 開獅皇拳退城
手快既可以6近2遠

2. 一係玩呢兩隻

3. 雙萬里硬食

4. 正月熊本隱密
睇你想圍細圈定好似我咁玩具劍掉兩下

你呢句好似第一次出水真武神嗰時都講過

聖聖米比佢一下秒左

開唔到game剷左再裝
點知拎得返個帳號

有無連動DMM
無就…

新武神會唔會太難

連前送抽有登記過
但唔知點連返

我呢d廢鳩已經放棄武神我苦惱緊活動90點打
四路又自爆又混亂救命

有連既你直接login dmm account試下先
ios定an?

有連嘅話上dmm game官網會見到你玩緊嘅驚
睇唔到就

睇到
但click入去話地區問題
唔識vpn

你搵免費vpn, 有日本

搞掂

搵到條平民片
得木幡山係門檻 手要好快

其實都唔洗好快 隻武神儲氣都耐
易過之前玩炸彈人肉避雷針

今次武神難已經卡關

試左幾場都輸
諗緊點解佢隻福知山夠手長 我姬路唔夠
原來係肥妹招計有加50範圍 我得香波爾

跟住轉小鄧都係唔夠 就係差個20
試埋正月姬路手就夠長
不過0突又唔夠力清右邊 fk

貼個平山倉黎研究下

隊野去到第四波就頂唔住

有諗過唔用小鄧 用返小峯
但係呢隊氣都只係啱啱好 轉左小峯可能唔夠洗

點解姬路唔用原版

差20掂唔到呢個位

唔係 原來正月都係掂唔到

用水府得唔得
加多35

我開頭都係咁諗
但佢冇水府

試下你個倉先
同埋你煩在一隻本本都冇

其實個倉已經好勁好齊都咁

用我個倉再試下先

有時冇關鍵個隻 差d就係差d

兩次甲府都冇買包

然後你又要兩隻トレド都冇

唉屌 不要再說了

升咩好

試到冇體聽日再試

粉髮

難都還好
真武神真係要得閒再研究
又缺幾隻城

要黎打武神定咩

唔打真武神用江戶咪得

不過其實打唔打都係建議小峯

我想要古河小瘋

而家平山係咪四地形入面最弱
最近好似冇咩勁平山
山同埋水多左好多勁7星

太耐無玩 連90體既難都試左10次先過到

小峯城, 成都城, 金龜城同姬路城 山同水七星就無我份

睇圖星期六日嘅復刻池會有之前嘅情人節城娘

搵各位巴打幫下手 呢到嘅角練邊幾隻好 跟唔上大家打武神嘅步代

無25仔唔抽

今星期週末係肝試 松江

圖唔係話今次個pool包埋情人 安土姐咩

Btw 睇上面話今次武神好似好難打咁 未有時間打

第一次過關冇為意，點解四間屋畀人燒哂

一係自爆兵
一係混亂左比自己人打爆

你係想突上去定升啲未升既角

咁即係我又換唔到

下星期會出架啦

短期內都係升啲未升嘅角, 冇咁多羅紗

屌你老母又重新DL

試左場武神 佢入左混亂直接一炮打死左我隻殿

升咗隻臼杵先囉萬用角

我打易個時心諗 90體易梗係開3倍速啦
結果下面個兩間屋企無比騎兵斬 而且自己人一刀斬晒
打難個時啲小兵會自爆 個隻死雀又要特登帶隻弓去打
今次呢個難既難度我估同平時武神難差不多

佢好似係話築城同週末復刻唔會抽到
節日復刻通常會開返1，2個星期比你抽
有半價

屌閪，40抽得36，其中一隻係情人節小倉
仲要0New

情人節嗰啲都冇原版咁靚

與板

原版細細粒幾有霸氣，真三星戰神

而家都係

30抽中新7 但6星未中

啲自爆兵好鬼煩

最後用江戶劈死晒佢哋算數

切jerjer

普通武神都打唔贏

狐狸好勁
妖怪物理半減
計略半減
消攻同射程buff
仲越打越勁同打多
之前個關被佢打爆D藏
仲要行得快
CLS打到咁多行

想要埋隻情人節盾城

金龜城炸佢老味

換

都未有得換

星期二開始

用江戶鳩打過咗普通
北條氏康點打？一下殺兩個

我都係咁中招

你無隱蔽就要用撤退戰術
優先打遠攻，其次近攻，再到token，最後殿
兩隻遠攻就算收得切都未必可以再落地
睇你打得夠唔夠快
隱蔽要正月熊本，基本上唔係個個都跟到
隱蔽左就兩隻兩隻咁放啲token
無token會打殿

台灣Discord group入面既打法
呢個人就係差幾隻齊圖鑑

新果隻書城 燒得好勁
仲要殺完加氣

諗緊最尾收晒啲遠攻同回血得唔得

死傷慘重
終於過左

有發情都市就唔洗收

練度夠高其實收兩隻遠攻都好易殺
呢隻武神唔係咁硬

又冇戰功既唔緊要啦

呢個一開始偷左上隻忍者既打法
冇本城係好難頂前期
琴晚用狼巴個倉我試咗好耐

偷左上已經冇問題
已經熟到可以3倍速咁打頭4波
但係到王之後開始崩
如果有個隻6星盾就可以撤少一隻

同埋發覺王變身之後第一野係打兩隻遠攻
第二下就會變打前面隻盾同一隻遠攻

因為我條隊係冇防守
諗住偷到左上就直落秒王
可惜我小鄧冇125

出江戶難都打唔過

我隊野做唔到直秒王

終於搞掂
25仔咁啱中左隻トレド
1隻1lv冇練過既野救成隊

咁好彩
發情都市今次真係MVP

難冇理由喎貼倉吧

攔唔到隻狐狸

點解叫發情都市嘅

真
為左呢次倉最後3隻羅莎清哂

個CV係一次生放送上面既表現

黎緊週年又有幾隻唔怕啦

普通都比佢滅團

週年派得一隻

擺咗兩個外掛落去，打咗N次終於過到難，但又手殘撤退慢咗

做過咩黎

好似係所有台詞講出黎個語氣都係發緊情咁
跟住比其她聲優話係發情都市

試左幾次
3次都係比隻北條滅7左隻殿 無限距離攻擊 痴線

難嘅，參考下

打贏左難 出埋江戶先掂

超難有人過到未

大家新年快樂

難已經做唔到冇大破

兩隻七星情人安土

27仲要歪到安土

到星期六日YouTube應該好多片可以抄

仲要係情人安土
抽呢個仲好過去車公抽

多謝恭喜 之前試過10抽3彩 但今次係第一次10抽有2七

發現新年版小峯係着魚網絲襪, 比正常版小峯冇着legging仲吸引

求大大7星女女掉落秘技

回家了

好難打，谷哂奶力比倫敦妹
隻撚屌1炮大破1條女想點？

射啦重唔走

頂你擺江戶落去除草

無印小峯有魚網緊身衣

特技會拎遠攻減一半血
普通一炮都打8100
無減傷遠攻頂唔到

右下班象撚起碼搵1隻1-2線近戰打先得
一係要試下撤退戰術

腳呢

勁奇怪佢專揀遠攻黎打
原來係咁樣
搵隊近戰斬佢老味先

攻擊優先順序由遠＞近＞token＞殿
有正月熊本可以用隱蔽放token比佢打

將平安京同盾換做遠程，江戶擺中間，彥根左下兩格放弩，第二回合升滿佢同彥根就可以打象
打北条較最慢，見到佢對手出龜波氣功就撤退，優先攻擊最遲放嘅遠程城

呢期刷5星城易左
以前打拉匀4場1隻
依家2-3場就出

新年去親戚屋企 去睇下邊個打麻將贏得最多 叫佢幫你抽就得啦

勉強將江戶同倫敦換位先怒爆到

不過又有個問題
如果唔上雙奶陣+綿城buff
淨係近戰食基本buff彥根+平安
唔知斬唔斬得哂武神+2隻狐

近戰應該唔夠傷打狐
仲要冇地形buff
試下遠攻撤退?

都冇得去人地度打牌
手都痕

未打到時抄片算
江戶無地形buff，物攻打妖怪又半減
都幾難殺到隻狐狸
基本上都要用到肥前名護屋
有甲府最好

個時間要預得好好
根本頭4 波唔係倫敦上齊雙奶buff
根本唔夠快清哂3條路
仲要北条一行出黎仲要打佢 2野先走得
唔射佢都唔知點打佢

好耐無試過打武神都用左10次先過到
隻武神先打遠攻都算 一發大破簡直黐線
今次係靠佩納既技先勉強過到

又真係有，倉底未盤未練過
可能拎黎玩佢d技

平時遇到麻煩大佬
不外乎用錦城破防，監獄妹鎖+扣血，岩殿山敵人互片
仲有冇咩奇招提議

你講刷素材再築5星/3星女女個隻？
印象中90體關戰功會出一隻呀？

根本營運知你地個個用遠攻+硬盾屈死大佬
專登扔隻無視次序+專打遠攻黎玩你地
避雷針同硬盾都無用仲要奶都打死埋
你無奶buff講真戰力少大半
再講近戰有咩女夠力打
應該得鎚定拳

你有呢兩隻都可以試下玩
但係照道理正月熊本係最舒服
再唔係你就要手速快玩退城

第一次聽
原來有稻草人吸攻咁正
但應該係吸到一下應該爆啦？

係呀但呢隻武神唔算太硬
頂一兩下夠做

得正常版

退完城唔夠氣放返 俾兩隻九尾燒死晒

差最後兩隻狐狸

咩難度

難
無隱密用撤退 但係唔夠快殺武神
太早放出黎又比佢殺

有冇凡爾賽宮？暴力減速同全員加大範圍

lihkg應該會share data俾google/youtube

我冇係屋企desktop睇過隻game啲野
youtube都彈啲片出嚟

咁d片都係YouTube 片
你係到睇同係YouTube 睇咪一樣

有冇share就唔知啦

過到難
不過大破左兩隻

5人
替身戰術唔少得

237級

D125小峯勁到

你有愈多buff，小峯就愈勁

冇甲府城已經收咗皮

本本專設計黎打武神
免費巨 招技勁又唔洗氣
退城再放又淨係用1巨個氣

放緊假以為重係星期日，冇落力打復刻，得三飛築城，好彩第三次出到五星

QUOTE錯
我平山本本又冇，又冇１２５小瘋

搵多幾條片
唔一定要125
125容錯率高啲

無時停無聖夜托雷多
武神難都未過到

普通都得，兩隻重點都係token
本體如果唔係玩少人數，差別唔太大
利申無原版

冇肥妹好難打平山武神

邊個肥妹

肥前名

我老婆

終於過到難啦

參考左

一開始自己打個時好固執咁要雙盾咁玩 大神啟發左我原來可以小峰+甲府咁玩都可以搞掂隻死狐狸
無聖誕版城塞都市トレド得原版兼且未改
所以就揀左我最鍾意用既弓代替 而且雷上動〔改〕射程内の妖怪の被ダメージが8%増加 用黎打狐狸唔錯
柳之御所可以打氣 兼且佢個技同攻略幾有用

未125既話帶佢可以加成20%攻
而且帶左海神去隱密+救場

因為開左隱密20秒，咁就要準備2隻token比武神打，小峰個隻本身全程隱密所以唔得，海神個到得1隻token
咁就帶多隻彥根 兼用理打氣 畢竟海神唔係平山 要用好多氣
帶姬路係因為我d老婆們未125姐 125既話應該唔洗帶佢 用黎清下雜兵同最尾右邊個幾隻金剛 無咩特別

好耐無試過打完武神打長文 難得放假就寫下感想文
今次武神既難度在於武神既攻擊次序係遠>近>token>殿 而且範圍係無限大
唔計武神既話其實難度都係高過以前 雜兵理講一開波就成串烏天狗咁黎 無小峰既話其實會幾難搞

食完飯做完野再打真武神

打唔贏超難

乜上到125飛標打人可以切生菜咁既顛覆我既想像

125 乜都切生菜

打到最後要睇有幾多氣剩底嚟決定點殺狐狸
開頭可以唔用技能就唔用，同時一直保持殺怪加氣

其實我覺得佢個戰術指南仲難打過武神難
我最後中級妖怪個關都係抄片算 唔好話殿無傷 我連過都過唔到

超難未過到
超難如果無125小峰既話真係好考手速同反應
瞓醒再打 疲勞打機會出事的

有小峰已經易打好多, 睇片見未80lv都夠做
トレド有人未改 lv1都夠做, 退少一隻
剩低一隻上臼杵打氣, 放殿側邊夠遠易退城

入GAME更新唔到

老千珠換邊隻好呢

重開幾次又無事了

25仔又得16

好耐無中7星NEW啦

我都中左安土

25仔中，安土放題

25仔無彩 關game

大家咁話

我中咗新嘅五星，又有嘢改築喇

出6星都於好似都勁

十星都嚟

25仔又收皮 抽埋50仔都得6星
用老千換隻情人節算

25仔兩彩兩重覆六星, 收得皮

課埋金, 近五十抽一隻七星都冇. 又冇甲府呢類本本城. 頹咗 難為我未收工都開嚟抽下

更新咗95體，好好玩

頹完今日諗下用千狐珠換邊隻情人節城娘好 安土或者盾城 成都改一之後嗰技好似都仲係柒柒地

佢仲有用兔珠投劍
多一下無視防禦追傷

實用就肯定係卡爾卡松
邊隻好J就睇你自己

情人節睇樣揀就得
卡爾卡松勁就一定最勁
不過係盾

換完唔好後悔就得
中意換6星都得
小圓如果有機會復刻，抽唔齊我都會換

係咪唔會再有合作
玩咗咁耐都冇見過

點知

佢個無屬唔搞搞佢吸引力真係細好多
都已經冇得巨
起碼比返個全地型適正冇倍率加成
或者調返轉都好過冇

肯復刻都偷笑

個次四連環肯定蝕錢
如果有賺重唔年年keep住出

始終合作都要比一舊錢
賺得唔多掛

以佢呢個玩家基數有咩可能回到本
又唔係fgo咁既抽蛋系統

我反而好奇邊個夠膽死提出搞合作
仲要一黎就連搞小圓konosuba呢啲咁大

提案個個真係炒得
正常都先搞一個合作試下水溫先
真係成功既先再搞個四連環一樣有話題性
對自己太有信心

本身平山盾城好似得隻五星, 所以卡爾卡松最有用. 不過安土城又幾可愛. 點解一隻都唔俾我中

我覺得如果嗰期有得課金隻活動七星角, 肯定賺多好多 本身能力唔高, 仲要咁少人有, 個合作變到無乜重要性咁. 以前同千年戰爭合作又係, 得兩把三星劍

係 課完返黎冇用真係弊病
所以先講無屬要改

同本家野合作起碼唔洗錢
又拉到兩邊玩家 winwin

卡爾卡松真係最強之盾 換左唔會後悔
其她就睇愛

想課多次金博下會唔會中其中一隻 雖然上次課完廿抽都無七星 遲啲仲有花嫁版城娘

花嫁到6月先有

保底，六星兵庫，重覆

助手可以買，CC好似都係買既

聖誕同情人節各40抽一隻新節日城都無
痴撚線，舊既都用左兩年+600珠先齊

嗰陣冇課金嘅念頭 不過我想要打工戰士多啲 Code Geass嗰期堆角直頭唔知做乜咁

個時除左code geass之外都有login過
不過抽完25仔就熄左
得S;G有打過活動關
唯一一隻合作角色就係女僕

最蝕錢肯定係code geass合作
唯一話題係築城焗pizza

諗翻起個劇情其實幾有趣, 好似係魯魯修用geass打贏九尾狐 但係活動嘅其他嘢已經唔記得哂

好似仲有試過魯魯修? ...咁多男人可以點出

得卡蓮同老母?

仲有呢隻打關送

無打，屌

等唔知仲有冇既復刻
不過其實我都唔明點解唔再出
唔通就連每次復刻都要比翻咁多錢

免費嘅CC吸引過卡蓮同老母... 都幾難搞

隻武神一炮一隻點搞手殘黨要撤退都覺得好難

無替身隱蔽就要玩撤退
你見佢開始發光就要撤
最緊要記得最後落地係邊兩隻
你等佢開左炮先睇打邊隻就可能走唔切

想用姬路轟走佢都唔得
已經放棄全平山 本本又得正月版 繼續努力下先

今次特登唔比你玩加速
狼鞭+九尾貓鞭+姬路計略
好似可以無限暈

一排無點理 淨係委任 點解小峯唔會比人打既

計略
自身同範圍內自己token唔會成為攻擊對象

thx!

搞唔掂最後2隻9尾

貼個倉睇下點搞

係我手殘撤退失敗

設備升到10級就冇得升？

去到11lv就max

試咗成十次先過到 要限住唔可以放啲token太近殿, 唔係就俾右下啲兜炸死殿; 但同時中間又要有近戰城吸引右邊箭佬同頂住最後隻成都城 仲貪快較兩三倍速, 搞到係咁輸

試好多次之後過到先有成功感

5周年企画
3月13日公式生放送

一年一度驗血時間又來

上年好似第2歐
但其實不停重覆...好似結果得1隻7星係NEW

計分數係第2

點解咁講嘅

一年一度非皇大賽
週年送免費抽

百幾抽

希望有一隻七星

原來唔覺唔覺已經玩左成年,上年4 周年前玩

上次好似得一位巴打抽哂都無七星

下星期六就係台版宣佈執笠一周年

用金錢堆砌 課咗五千pt 110珠個包, 終於有七

搞掂 打最後北條 甲府要留5下計策 2下燒北條 3下燒狐狸
打左成3粒鐘先過到

肥仔一下三掌已經打殘左北条
獅子炮打肥仔扣得少少

真武神3個鐘正常既

又幾好玩

過到已經好勁

超難好難

難都好難

難過就過到 但做唔到無大破 所以都係唔過住了

難同超難 配置都係一樣
想過難 跟住超難配置就可以

冇小峯應該唔洗打超難

武神 普通都要死隻先過到
無岡前係咪又唔洗玩

你唔撤退之嘛

有隻3突小峯係咪應該試下佢

唔識反應 佢射個下己經遲左

冇甲府同肥前名屋

本本緊要過小峯
不過小峯啱戰功+本身都勁所以變咗咁多人落

佢儲電已經要退 同埋太近都會收唔切

一貪刀想打多下，實收唔切

～メンテナンスのお知らせ～
下記の日時より、定期メンテナンスを行います。
【実施期間】
2月24日(水)10:30～13:00 終了予定
※日時が通常時と異なっておりますので、ご注意ください。

詳細はお知らせをご確認ください。

#城プロRE

後日先大更

撞馬娘開ser係咪玩野

根本我預左比佢爆2隻先
其實頭幾波清D細怪一定要弩/遠攻狂打先夠力+奶
到中後期就換近戰去頂武神

本本係指所有本本定淨係甲府?
其實到而家我都唔係好知個隻戰術用途係點
遠距離放火燒鳩佢?
利申有甲府

其實佢射野得好遠
成日響好早已經連射我3條女仲要一炮一件
我都係反應唔切幾時走
因為一轉左盾妹+江戶企前其實好難磨, 扣得好慢
真係要靠遠攻先夠大力

春日山lily

諗緊換唔換多隻情人節城娘 但又想hold住等遲啲甲府 不過想講點解隻隻七星情人節都係平山 唔夠勁嘅山城城娘

就係燒 好大力
同埋唔洗氣+要佢d buff

Ptt有人唔用甲府肥前過到超難

要記住邊兩隻最遲落
佢一企定定就撒
唔好貪打多下

印象中好似冇7星山限

基本上所有對應地型既本都應該落黎打武神
唔洗氣巨/唔洗氣出計

對於武神無論前中期定場或者
讓氣比其他耗氣大既武器都係好好用
等如唔洗氣打多一隻角色
硬食一下傷唔理佢過一陣佢巨又可以回血
啲計自由放 仲要咁大力

好似有得跟

成都同安土之間, 揀咗安土

4週年換咗肥前名護屋先過到武神難
超難就下次先

馬娘係咩game?

cy幾年前開始既大project
有歌/碟/動畫(宜家播緊s2)/game
根據史實改篇 將馬>女發展既世界觀

要長開VPN 先玩得

係呀

係咁用3倍速次次都收唔切

咁辣殺

艦c都要, 巴打係咪引戰

爛C手機唔使
同埋web剩係login個下要
之後可以斷vpn
要掛VPN玩既都係辣殺

p.s. 爛C係辣殺驚

好玩怕咩畀人玩

為咗對腳駛三百珠

換左無用過

靠佢升滿後凍結九尾

仲未打

就快完啦喎

搭車打完難
射第二炮前殺到
超難唔打了
一陣委任返10條8條體解月任先

換咗平山盾返嚟做門神，發現我最缺係山系

得天鵝堡,虎臥城同岩殿山城, 冇馬丘比丘同拉普達 唔知卡美洛好唔好用

～定期メンテナンス延長のお知らせ～
2021年2月24日(水)10:30 より
実施しております定期メンテナンスについて、
問題が発生したためメンテナンスを延長させていただきます。

詳細はお知らせをご確認ください。

#城プロRE

唔知攪幾耐

屌，訓左無刷到

same遲左起身

屌你又黎5steps

25又收皮

新7星係山系氣城

山， 袚串，打氣
想用珠換了袚串隊最後一塊拼圖

我而家580可能抽埋下星期睇下點

3次25重覆龍宮
滿突了
抽埋50石都係唔中

你夠珠未

送咁少珠點抽

又0607
人地次次都彩
有冇公平機制

25仔咩都無, 考慮老千珠換

夠換一隻
不過睇樣做人
呢隻唔岩口味 繼續留

成個賣肉番女角咁

有300老千珠換

老千係補償機制
大家都係抽100次
點解我67會少人一半
我唔要中彩
我要個個都無彩

我今次都冇彩

正常賽果

25*3 3彩 2舊6 1新6 1新5

屌你又幾隻重復6星
比1隻7我醒下神仲好

換咗了

3*25
1617
0 new

有6有7仲想點

3*25
1新6

大きく
其他打氣token 好似冇呢個description
1個頂2個???

逼人換
4周年卷應該換唔到

未用過。不過原來呢隻未出改

應該下星期先有改

掂

今次終於無歪
70抽27 N6
依然都係唔中PU6

7星石有new

個投票有咩用，冠軍個城娘會點

【総合賞】 「決戦投票」の順位1～3位の城娘 ★5 イメージ武器
【上位賞】 「決戦投票」の順位4位～9位の城娘 ★4 モチーフ施設
【御城賞】 「西軍」「東軍」「海外」各グループの順位46位の城娘 ★4 イメージ武器

終於改例啦
例1)最終結果1位が2度目の受賞の場合、決戦4位の城娘に新武器を実装いたします。
例2)予選46位が2度目の受賞の場合、予選47位の城娘に新武器を実装いたします。
例3)予選46位が最終結果1位の入賞歴がある場合、予選47位の城娘に新武器を実装いたします。

3月賣7星卷
必中隻未中過既7星
※招城券(☆7確定 名城番付漆)について
・★7以上1体確定招城を1回行うことができます。
※2016年06月28日から2017年08月29日までに
招城儀式に追加された★7城娘の中から
図鑑未登録の城娘が出現します。
※全ての対象城娘が図鑑登録済みの場合、
対象城娘からランダムで1体登場します。

姐姐type好正

多謝呢到咁多位課長俾game我玩

垃圾驚
仲未肯出限定彥根
江戶都已經兩件5星武
而家先改

其實佢好唔好用？

你應得

打氣山城 必換咁

又爆死

試下唔用平城過 加埋情人節城娘

曬7星

右邊三隻好似都係換翻嚟

唔記得邊關好陰濕
又係屋仔走堆炸彈出黎

25*3加之後4steps

有都於郡或者拉普達都唔一定必換既
雖然三者打氣方式都唔同

陣型靈活咗，唔駛一定要出把五星刀

山武神好少用春日山
而家多個選擇
雜魚多既話，拉普達+三成炮改回氣都好誇張

D珠一直等緊限定彥根/金龜 同再出姬路

應該係個普通pool無咗果啲

大家投左邊個？？係咪姬路城先

安土

你又知既

有齊

好多都無

之前用左3，4張7星劵換
指月，姬路，紫禁
唔記得安土係咪換
三週年新城金鯱仲未有
換完江戶之後抽多左兩隻，再用羅莎突滿
之後又抽多隻
三週年前應該剩係差木幡山

繼續小鄧

呢張卷啱哂你啦

唔啱
剩係抽到卡爾卡松之前既
已經齊晒
你買之前要睇睇頭16隻7星有無
彥根姬路我都125左
有1/8機會出7星芒草，7/8機會出7星羅莎

抽到小峯之後 就咩武神都打到
小峯真係好勁

改完真係幾痴線
如果有兔珠武仲爽

原來

我有6隻係冇 到時睇下點

得返3日 未換既人記住換

鞭同投劍都好勁
特別係兩種暫時都未有太勁既4星裝

今次兔珠鞭同投劍要換?

係 好野黎 夠珠就換

冇甲府嘅我已經同超難無緣

留返下次先打都唔遲
超難我都無打
有啲片都無用甲府

白銀戰輪超勁

唔會既 我冇甲府肥妹 冇用小峯都過到
試左兩三條體

白銀+兔珠 兩把夠做

秋田

投左ダノター城
天空之城贏成倍

巴打125lv點比

拉普達個票數

小鄧同姬路兩隻姐
唔係咁啱抽到發情都市我應該都玩撚完

我有 所以投晒佢

架空城會唔會再出新武
定都係加攻

5星超電磁砲

冇新關打

仆街了 發現得2XX兔珠
兔珠最大價值係換武器? 見仲有角色同設施換
如果鞭同投劍如果2揀1應該邊把?
定係2把都必換, 咁我就換左投劍先 黎緊個月要努力D打周未

你可以用錢買兔珠

用錢同平D果隻要石買兔珠已經掃哂

貓巴換左兜娘?

冇呀 未用過兔珠
係太懶成日無打周未

兔丸都唔拎重有咩做

儲夠25粒珠，重覆5星

之前咪話有玩對魔忍 睇嚟我啲運去哂嗰隻game到

新關90體試咗2次都爆藏 最後用巴比倫射算

咁易拎都唔拎
唔課金抽週末池就靠解任

又棄左了

25仔抽中咗
但又R緊頭點用

入翻坑啦

隻token幾好用

鹹魚老屎忽第一次課10000yen 想留個名
新6星書加防好似冇乜用

你當係bouns

最終決戰可以有用

我連一隻六星本本都冇

一單都係618蚊
而且仲要保底兩個7星 其他game有咁良心咩

又江户

IOS先咁平
AN貴百幾蚊

冇計，隻驚係揀七個人輔助江戶

辣殺驚
不過今次江戶乜都無，開心

原來有分架

IOS gift卡成日都賣平一截

唔會再出五星武?

都已經兩把刀

DMM版一直都俾正價

終於肯改例真係好
江戶差D變卓洛

心血來潮抽埋step2
出晒2隻新

拒絕江戶 3周年換倫敦 4周年換肥

4週年換埋千早我啲山城全部遠攻

女女嘅啟示

女女的呼喚

咩黎？投劍？

yes

5000羊有隻未中過既7星
又引人課金

課咗
中萬里

中左五陵郭

笑死

呢個應該好岩你課

齊晒啦
如果去到3週年我仲會課
而家只係多隻7星改築料或者羅莎

其實係去到邊隻城

卡爾卡松前面16隻

好似唔包三名城
詳細睇返公告
記得有個list

唔再出新5星武
可以儲珠換兜娘

設施換唔換得過
仲停留緊係換武既階段

咁都係pass

加攻，射程，初計同配氣最值得換
血防回復少用d
不過其實先45珠換左冇壞
玩耐左實會突到
特別係五星個堆

把天叢之前換左
佢而家舊野照出但唔比換?

重想要第二把

好少可4，5星會比你拎多把
大兜櫻花同課金武器例外

櫻花普通武器都刷到打多左
大兜都係之前改

如果大兜冇得重複拎賣哂咪仆乖

以前係
不過角色印象武賣左就真係仆街
千年上次auto賣左三星武之後
比人用要石換返，仲可以換多件4星
之後應該無機會
四款合作左肯定無

大家會支持巴別塔架可？

唔了

二条亭 thx

今個禮拜無維護？

冇珠送

咁隻新7咪下星期先出改

睇WIKI話星期五先維護

5steps
唔計補底得3隻6
仲要唔中新7
屌你老母又呃錢

發現有新關打，上次冇打到最尾

我剩係打左20N
決賽會一次過開返晒

咁就好喇 我miss咗第一關
以為一直延續到3月9，原來會轉

大家揀隻砲城黎投啦,想要5星砲

投左金龜

多謝營運 我終於有每日online既理由
利申:呢幾年次次投票都投聚樂第

冇可能贏到彥喵掛

最尾聖萊奧
今次d投票好多都好意外

咁咪好囉
之前我都係用劵換

投左彥根
希望可以打柒江戶

我都係換

仲要換咗夏天版添

彥根都有5星武啦
比其他人啦

me投二條亭

yes，換埋

仲未出限定彥根
屌營運老母

第二輪啲票多好多
刷月任我投左倫敦787票

平城關出晒兩隻？

想二條贏

無用過
我儲圖鑑

雖然二条亭都係冬野畫
不過彥根first

印象中彥根已經贏過3-4次

兩次，第三四回
之後兩次都係江戶
仆佢個臭街，係都唔出節日彥根

殿下危險啊
一口氣打晒49話以後既關卡
去到呢關滾石笑左出黎

見到新語音係盛岡
冇人氣又唔勁 好大暗示

彥根拎第一仲會唔會出5星槍?

除左布拉格 暗左個d都冇

江戶肯定依然係頭3
所以今次武器係睇2，3，4名
如果彥根入埋頭3就係睇3，4，5

屌你老母個個星期都要重DL一次想點撚樣呀

曾幾何時觀音寺城個token都係勁嘢嚟架

第2個25仔都係爆死

中左今次2隻新野
發覺D書城好勁
隻7星未識用

想問下5星武器係咪星期6日打兔幣換?
除左依個途徑重有無?

唔該

柭串打1回1
可以自給自足或者補隻近戰
不過呢隻暫時重點都係打氣token
本體唔算好勁
等埋改築先

5星武器
可以一部分4星+10 再改上去
另外活動都會有
而家呢個投票前3就有
遲d會開關連埋復刻比你打
就會多5星武
(雖然大部分都係刀)

好
唔該
刀都好 無咩5星武

信箱check下有冇亥王，自己改

唔記得投票
倒灑落海

個倉有1X 隻亥王,
但係唔知升咩4星武器好

我係開住wiki對照，再考慮返城娘本身嘅特性先改
或者拎出黎大家一齊討論

咁快又完三輪應該冇投二百票

睇黎要做下功課

未到討論程度, 最多都係問功課

抄下功課

唔該晒

啲投票關又幾好，有五星出

節日event送果啲回體力我用晒黎委任投票關

有冇巴打可以借隻防坐防封撚子,用完會del

覆錯

就快可以開新POST，五周年非洲酋長爭霸戰

營運都搞錯左愛爾蘭同蘇格蘭

咩撚子

基本上都係出返投票以外既活動城

pad 隻撫子 打錯

垃圾驚
物語得2蛇1猿1蟹

抽完物語就DEL左
死都唔出忍野忍

有得換大忍

又到左一年一度個po 最熱鬧既時候

同你一樣要黎儲姐

Pad？不了

垃圾驚
媽否50抽都唔中eric kwok

DEL左啦
反正都唔玩
konosub又DEL埋

送個10抽中左
不過仲差一隻
49抽包括2下必中7星同狼人
3巨腸3經期3磁石1狼人
6星都唔齊

仲有1鐵人

係咪得我咁專一
我部ipad得一隻game
就係城娘

嚟跑步

cy元素+一般育成賽馬game
我iphone有裝cy既公主連結
而家半退坑150名公會長太忙

咪又係唔中

我聽日都棄馬娘每次養馬都好花時間，養完都係等人道毀滅

養完都係一星因子

睇黎大局已定

今次5星武得天空同柳川
柳川同天童爭上去
江戶有機落第四 小峯唔夠力上

竟然係柳川同天童
大奶奶唔簡單

一有d低星入到決賽就會勁多人投
春日山人氣差d 靠有個死忠殿谷左幾萬票上去

唯一意外係克倫堡咁多人投

幾萬票

諗起板户同一乘谷
唔知會唔會重演
不過點解全部都係刀

其實日本係咪有人號召人投

春日山難d 真係唔夠人氣
今次重有柳川天童分薄左d票

一乘谷本身人氣唔差 加上個次冇對手
阪戶有阪戶殿加持 感染力高先有奇跡

天童喺上次武神有up，無啦啦爆出嚟

比柳川贏都話有把5星弩
比天童贏真係把撚

比較好奇如果天空之城贏左會係將佢而家呢把野開5星定係會整另一把俾佢

原來原武開5星，咁咪可以打到第二把出黎？
如果出新武俾佢，原武器又變垃圾

唔好煩，每人送一隻

新武
舊個把遲d都會升5星 好似其她幻想城咁
不過本身把4星都勁

好多女 好玩?

5星鈴
大阪都強化過一次

原來巴打玩埋pad

槍黎嘅

有d中
預感係攻擊向既平山槍

好玩，但唔休閒，鳩玩啲馬好難成長
要開vpn ，vpn都要日日試邊個得

VPN唔係問題，定係佢知常見VPN IP都唔俾入？
無課生唔生存到？

會ban vpn，日本頭一兩日入去，之後ban q哂
東南亞用到但好慢，歐美要試邊個入去

無課生存到，借課長卡支援，加用腦玩就得，但好花時間，唔似城娘擺底江戶就收工

玩到ban vpn咁撚唔友善

要用腦正呀
其實江戶出之前城娘都幾要用腦 特別當年冇乜7星要諗要試

睇女梗係玩Assault Lily啦
D女正到

Assault Lily 問google, 佢講係動畫黎嘅?

睇女我開左NieR Re[in]carnation
刷齊2B A2 9S 但係玩法唔太想玩
我有多2B+A2 首抽 有冇人J?

有動畫有GAME
有DMM版可以手機互通 去睇下圖

top10入面3隻"奇怪野" 我都介紹過

柳川我知台灣個面有份推

玩到冇時間玩其他game
希望呢面唔好出真武神住

出真武神有江戶都唔易啦

獎勵唔多吸引 冇打武神
主線拎完自選都冇再打 等佢加獎勵先打

CY d game 真係好肝
養一次馬全skip都玩成40分鐘

城娘真心養生

哩隻驚好奇怪，最難改築係一星

係，我仲差421隻1星先改晒未改既
仲未計突滿

1星突滿冇難度，你個倉夠大就可以儲二百隻一星

680個位差唔多爆
其中有百幾隻係神娘
突滿同改築都唔易
特別係築城升到11lv
好難出1星

同啲餅餅一樣，升個城堡會中伏

咩餅餅？

重有好多人玩緊

【I/A】薑餅人王國 (33) - 會戰開打 一日一POST不是夢

不過1星唔係好多人會升
其實都無咩大影響
我改黎拎石同開圖鑑

隻驚唔升一星重有咩做

其他已經升完？
儲圖鑑

冇錢買七星

仲有1至6星

2345都改築哂

點跟
5星大半未改

執返個開post template

臨維護課左未開圖鑑7星 中左安平城

完咗仲有冇得課?

同平時立繪風格唔同, 成熟啲

25仔唔中，收檔

25仔中哂舊野

me2 完美9415

鷹城真係攻擊向 重要勁個隻

唔知周年自選有無得揀

有data 點知係新5星only

仲有老千珠

得唔夠400珠，留黎等限定

垃圾驚
225又0607
每星期都講一次

[A/I/PC]御城プロジェクト：RE~囡囡守城養生Game(59) 5周年 入坑好時機

肯定無
週年前一期新城點會有
最好好似比你揀到早兩三個月既城

終於到我

diu